SOLOMON YUE 又做野啦

大家快D用TWITTER SEND番琴日警察D暴行比佢制做死亡筆記啦

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

死亡筆記

Sir this way!!!!

借問聲昨晚港島東區指揮官係邊位，游Sir借調港島東？